香港人要靠自己呀

由6月9開始每次同警方對持
係前線都係話唔好有任何武器
我地每次想向前推都係比d狗打番轉頭
e家連扔雞蛋都比人話唔好比位人入
係咪我地一定要靠外國幫手
係咪我地有一d反擊手段都唔得
唔好再依賴人啦
自己屋企既事自己解決

推

政府夠叫大家聽話啦 吾系人地講乜都要聽 撐警果班教曬大家要點做啦

岩岩龍匯道向前推進，一齊拎遮向前，打幾下退後，點解唔反擊，我一直比人拉後，係咪大家要反思下

唔好話咩比位入，人唔要面天下無敵，警察要拉要趕，點都會有籍口，唔好只靠外國，我地都要做到d成果